屋嘅室內設計jj入

想問下設計傢私 擺位 配色 同gen3d圖出嚟一般收幾錢
跟野個啲自己跟返

想搵啲黃設計師長期合作
但又唔知計埋設計費接唔接到生意
所以問下

好小會接咁小黎做

合約費5％基本啦

Heahea地都會收兩萬以上
做得屋企裝修，唔係好有錢住大屋唔會比多幾萬設計
基本上裝修公司都包曬出圖，一兩張3d都會免費出比人

咁fg係咪都有呢啲技能
由頭帶起會唔會比較好
佢收平啲
我教佢點跟啲野

老實，如果有一定經驗知到點擺位係合理的話
自己學用軟件畫都唔錯
我老豆五十歲去買本書學人用autocad
學左幾個月都似模似樣

而配色，好多時個客揀完，實際做出嚟佢又唔鍾意
返手執過成日有

我次次都講
色就你揀嘅，重做冇所謂，錢我照計

巴打都啱，重要新仔通常好快轉公司啦，教完就走得
唔太難不如靠自己